American Eagle好唔好做？

過兩日去interview 見其他巴打講到狗也不屌
有無人分享下

好好做

認真？

Lm

之前見到好多巴絲都有做

狗也不屌
人工低，升到上super 都係15000樓下。Ot 冇補水，要sell 客，仲要扮fd
個個月夠大數先有千幾蚊花紅（普通sales) 不過唔使旨意有 除非做朗豪坊個間 得佢個間會夠數 但都唔係個個月
係叫做有時啲女幾正

做到on9 仲話好做

forum成日有人講，諗吓點解